[有圖]金髮裸女屍浮油塘海面

金髮裸女屍浮油塘海面
分享

油塘魔鬼山對開海面昨發現女子浮屍。姜偉康攝

【本報訊】一具金髮赤裸女浮屍昨晨被人發現在油塘魔鬼山對開海面漂浮，水警輪到場將屍體撈起調查，由於死者身份不明，她是赤裸蹈海自殺抑或其他原因致浮屍碧海，有待東區警區刑事調查隊跟進，死因有待法醫剖屍確定。

女死者年約25至30歲，身高約1.5米，中等身材，蓄長金髮。昨晨11時許，55歲姓劉男子在魔鬼山岸邊垂釣期間，發現對開100米海面有一具人形物體漂浮，懷疑有人遇溺報警求助。水警輪及消防船到場撈起一名全身赤裸女子，證實已明顯死亡。水警輪將女子屍體運往西灣河水警基地調查後，召仵工將屍體運往殮房。

由於死者一絲不掛，警方也沒有發現其身份證明文件及遺書，死者身份仍不明，警方正設法找尋其家人協助調查，暫列作屍體發現案處理。
■記者姜偉康

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

有為之前比人拉左既女義士係金髮？

又黎多單

警犬版終極鶳了

日日都有屍體發現？

呢排日日有浮屍 有冇咁啱呢

另外有單船P遇溺

冇可擬

呢D情況應該要報記者及612而唔係報警。
除非報警個位都係警察嘅朋友啦

日日都女浮屍

有圖係風景圖

又黎 男被跳樓 女被浮屍
仲唔係因為斷手腳同洗精

強姦再棄屍係魔警守則

男墮樓女浮屍

最近多左咁多單，好有可疑。重係單單男既跳樓，女既海中遇溺。

屌你老母又被自殺

可以染髪

係咪單單都唔俾人認屍，點解單單都好似無死者親戚出黎講幾句既

黑警搞完後扔落海 浸到漲晒無證明
再 closed file 死無對證

yes

又中
女既都係浮屍
男既都係跳樓

填命 呀
日日 浮女屍

金髮=外籍人士=無人認領=完

又有人被死，仲要死幾多人先夠？

星期一至五就棄屍
星期六日就殺人

推

仆街共產黨來香港蝦香港人

1.5米唔會係鬼妹啦?

她是赤裸蹈海自殺抑或⋯⋯⋯

屌你老母咩

係咪琴日隻俄羅斯雞俾人用完即棄

白色恐怖

又要貼

而家跳樓跳海興唔著衫架咩 我屌你老母死黑警肯撚定先姦後殺

日日都有單

女既係浮屍。。
男既墜樓。。

警方正設法找尋其家人協助調查

同埋
講係金髮係幾金
係染定天生先
懷疑想spin個印象係外國人

警犬版私了係先姦後殺，竟然有人話義士私了暴力

真係痴撚線

以前邊有咁多浮屍

金髮 可以係本地人 好多人一睇以為鬼妹

染金就係金髮?????

cls

做咩全部浮屍都係赤裸？

就算之後有跟進報道，黑警報出黎嘅死者資料又有幾成真

有無人可以做深入調查/ 做下統計

黑警先姦後殺

一定又去恐嚇

又赤裸

頂你又一單..

其實女嘅點解係要dum落海？可以毀滅咩証據？姦殺？
如果係黑警自己做，咁洗乜特登分自殺方法，橫掂都係自己查架啦。
不如咁講，其實點解要將啲屍體放返出嚟被自殺？因為依家放返出嚟嘅屍體都係確認唔到身份而冇家屬認領，咁放咗啲被虐死嘅屍體出嚟，除咗話俾人聽「我哋殺咗人」之外，仲有咩好處？其實私底下唔公開處理咗佢，個嫌疑返而冇咁浮面，諗唔明點解

斷估要毀屍滅跡嘅話本身頭髮應該係要漂嘅特別色，漂過好難染返純黑，索性漂返做金

Push

她是赤裸蹈海自殺抑或其他原因致浮屍碧海
咁大個仔都未見過人跳樓之前會除晒衫
定係跳海就特別d 有着衫就浸唔死

咁都係依單姐
點解好似冇聽過有人出黎路祭之類?
明明死左咁多人

RIP
黑警不得好死

係金色就叫金髮架啦
你想講乜鳩

又一單

又浮屍

咸水可以破壞精液dna

Cls 日日有女浮屍 好難令人相信無可疑

真係想沖走曬啲dna

心寒

有無話條屍有無發漲

之前唔係有個鬼妹比人拉咗？

你話冇野有冇人信呢？

毅進仔呢就好撚蠢既…
如果佢地有常人既智力就唔會做咁多柒事啦

男被跳樓 女被浮屍

嘩屌日日有浮屍都話無可疑

係唔係雪豹義和團開始姦殺外國僑民?
說好的82空降師呢?

唉 屌

應該就唔係毅進仔.
會似係果連Jacob囉.

點會有咁多

又油塘？

推 黑警填命

論點係如果用屍體無人認領方式完結
單失蹤人口file就唔會close 做得多會令失蹤人口高過平均數
最理想殺人方法係死於意外
如果做唔到咁完美不如唔好放條屍出黎
直接送上大陸燒左佢 咩證據都冇

無可疑 完
零犯罪率

匪犬好醒，其實成篇報導無話係外國人

有個好消息，有個新年已斷定香港會"暴亂落去"嘅解籤佬，話市民眼睛雪亮，黑警惡行遲早爆出嚟。黑警都係自首啦，走唔甩

又冇可疑?????

好似以前文革咁，珠江口有浮屍漂來香港，現在日日有本土浮屍出現

好恐怖

有無冷氣軍師收集數據 對比下過往屍體發現資料

又全身赤裸又浮屍我屌你老母，跳海自殺邊個會全裸去跳

可唔可以唔好再催化自殺潮

突然咁撚多浮屍
你話冇野就假啦
以前一年都唔知有冇聽到一單

一個巧合就巧合
一連串巧合就係另有內情
黑警死全家

冇可疑

無親屬。 無拜祭。 跳樓 浮屍樣樣齊

全部無可疑

連登呢幾日個個返學淨低班5毛帶風向 呢則新聞琴日先講完

身體上既DNA搵唔到....

跳樓玩得多
比人督爆無血無響聲
就玩浮屍
死黑警死全家

哩篇穚都幾明顯想誤導讀者

蘋果請咁多蝗國人
我懷疑已經俾共諜滲入咗

日日都有 痴線

政府 黑警填命！

外籍女記者？

關咩事 大把鬼妹150

今日另外有單船P(男)遇溺報導

明顯係黑警自己做 所以死因無可疑

mon post狗
你良心過意得去嗎？

郭文貴，講咗啦，話黑警殺人，用屍橫遍野形容香港

要check 下呢兩個月失綜數字和跳樓+浮屍數字，如果兩者有異常增長，極大機會係示威者被捕後被殺，然後當作自殺案、屍體發現處理，家人唔會被通知，變成無頭公案和無了期失踪案。
我哋要盡快聯絡失綜人士家人，再對比屍體個案，從而找出線索

嚇9 你同其他家屬 話爆大鍋既下場就係咁

mon post狗，快啲出嚟爆大鑊，救返自己人。因為遲早爆出嚟，個影響範圍難以想像

殺人犯

好撚恐怖 究竟殺左幾多手足？

咁多浮屍？
屌你老味死魔警

乜撚呀日日都浮屍。。

dllm

同屈佢自殺

push

之前好多都將軍澳 唔通係果邊集中處理？

又一單 又係女浮屍...

幅圖影住座山拍撚咩
屍相呢

黑警先姦後殺冇可疑。

我估，分分鐘中共一早落咗order要殺，班警狗見橫掂都係咁不如.......

隔離熱門POST, 連爆美心鋪都要屌晒鬼話文宣唔夠解釋唔夠呀, 你話死唔死

搵人組隊做

上次咪因爲件衫比人搵到疑似係831出現過
之後個d就冇晒衫

又浮屍 香港除咗支那文革時 有冇試過咁多

講左好耐，明明單新聞琴日連登已經有，呢家你再Post是想點。

染髮都得嘅啫

而且多數係裸屍

點解冇家屬朋友出黎講野

又作故仔得啲廢老先信

今次唔係冇可疑WOW
DLLM殺人狗

香港沿海，香港人好中意海嘅，好合理，冇可疑

RIP

家人只知道失踪，黑警唔會話比佢地知已經死咗

今日另外有報導有單船P遇溺，咁兩單野一齊討論下好正常。

女死者年約25至30歲，身高約1.5米，中等身材，蓄長金髮。
好難係鬼妹

之前將軍澳抬白箱

家人只知道個仔/女失踪，而人就變咗浮屍，跳樓屍，無人認領

無可疑

強姦完衫都唔著.
即使疑點多都無所謂.因為黑警/公安全部犯法行為係成個政府默許
務求令到證據有咁少得咁少.

屌 好後生咋
好難想像死前仲要受到乜對待

你話黑犬無搞死人邊個信

有無人對過拉左同被自殺案同唔同人去check

日日都有，我懷疑香港有連環殺人犯
而且可能係有組織犯罪

金髮一定係外國人？會唔會係染

即係我想講呢會唔會咁多單全部都係全裸啊大佬
肯撚定係班死黑警做啦

冇
可
疑

又女浮屍
黑警死全家啦

冇可疑係因為知道自己友做

前線義士可不可以開著 find my iphone (android 唔知有無類似app), 然後將密碼交比最信任嘅人，萬一失踪後，可以由其朋友找出最後位置和時間，增加破案機會。

屌你老母咁又上熱門...
變撚咗八婆討論區

根本就是

而家問題係疑似“被自殺”，唔係鼓吹自殺喎

被人輪姦左既未企出黎發聲
可能因為已經被自殺

金髮唔一定外國人，
香港人都可以染金髮

香港警隊刻意巧以警權，以權謀私慾！
香港警隊已任性為所欲為，串聯黑社會為非作歹傷害民眾，並蓄意巧用警權同妖言惑眾，務求達其目的能：
巧用警權…無所不用其極…達到…
香港警隊中“擁權群體”能隻手遮天！

之前個白色箱俾人影到係咪就係呢度附近？

又係依d年紀嘅
小心頭7

平日咁多被自殺
星期六日就捉人

女既浮屍男既跳樓

警察有系統殺人咩人可制止佢地

真係有圖

屌你老母

日日都有浮屍

點解個個都赤裸？

犧牲左好多人

今次一定唔可以輸

如果唔係死去既手足唔會原諒我地

Mon po狗
你咁樣係唔會令到我驚嫁

ＲＩＰ
我地一定會為死者討回公道

日日都有浮屍係發生咩事。。。

一絲不掛會唔會最後又死因無可疑?...

眼見一大堆年輕人 仲去喜茶 炑八 吉野家...最基本經濟制裁都做唔到 點對得住被捕人士？點對得住死去義士？

咁簡單都做唔到 你有咩資格去光復香港？

全部同我加以下Fb 有巴打已綜合哂各區黃店 有埋apps地圖 推己及人

200萬人得7萬人加左

兄弟爬山各有各做 只有團結才能戰勝邪魔

STRIKE BACK!

平時有浮屍都唔注目 而家係日撚日都有浮屍
全港咁多年既連環殺手一齊出山咩屌你老母
咁樣都覺得無問題!?

根本就唔係警察做啲人上晒仇恨警察到一個點
理性分析OK不過唔好盲目相信同埋唔好失去理性
其實如果警察要殺人嘅話運上大陸毀屍滅跡咪得囉
駛乜分類男嘅跳樓女嘅浮屍駛乜俾你地發現到

CCP will collapse if the fact leak

乜最近突然咁多浮屍嘅

scare the people

你發現到乜? 全部話無可疑就得啦.
有種嘢叫肆無忌憚

推推推推推

高調殺人梗係有原因
中共手法，令人恐懼

721 811 831 新屋嶺
黑警殺人 強姦
必須即時解散警隊

點解又係裸屍

其實大家覺得有可疑嘅話可以推到叫法醫出嚟解釋返件事

唔係琴日個單？

咁多單都一樣 唉 做埋啲咁嘅野警犬等天收

公權力不被約束同監督,就咩罪惡嘢都有.
你發現條毛咩. 831個CCTV明顯係POPO控制晒場面後先被打爛, 咁佢有同你公開解釋同澄清咩? 你都戇撚鳩嘅.納粹集中營都要盟軍開入後先真相大白.你同鄉民幾萬住隔離幾年,日日都有燒屍味.你發現咗乜鳩啊?

我覺得有屍體發現，一定要過法醫先可以close case
同埋就算黑警幾精密， well plan去做毀屍滅跡
數量太大， 一定會漏風聲/唔係100%安全， 駁唔過

依家撈埋d平日自殺案， 逐少處理， 反而可以更有效俺人耳門。

殺人填命

Push internationally.

Female corpse with Golden hair found outside Yau Tong

721831

妖
次次都裸
次次都係浮屍 一係跳樓

人吔已經死咗
仲要一滴尊嚴都唔俾

班死黑警 作惡多端 天理不容
終於會有一日
永不超生！！

係女浮屍

船p 會唔會全裸？

咁其實你咁講西方好多國家都好似你咁講有咩罪惡野都有

有時候太多陰謀論未必係件好事

話時話你話好明顯係警察控制場面先被打爛可唔可以睇吓段片？我冇睇過段片

自殺真係好少𢵧跳海，反而想消滅證據就多數會選擇棄屍大海

由5:39開始睇, 明教授話中共係用震攝性殺人手段, 警方話死者係輕生, 唔理你信唔信, 反正就嚇怕你香港人先

Statistically significant. 嚴重偏離真正自殺數字及原有軌跡。
被「自己人」殺害/栽贜掉入海，由「自己人」驗屍，「自己人」cover up 其親友追究？

From cradle to grave 一手包辦, 球證、旁證、足協、足總、足委，全部都係佢嘅人，點同佢鬥？

以後做完啲咩掉落海就得
因為浮屍唔會有可疑

我想法很簡單－－以儆效尤
即白色恐怖恐嚇香港人！
古時將屍首掛在當眼處以作威嚇敬示
依家只係换咗一個方式做而已
既然依家權力佢玩撚曬 你冇佢符
反正都做 屍體用來嚇人效果 何樂而不為？

你要知你自己揾啊,屌你老母,你扮乜撚嘢和理非?

男，咁又無話全裸

高女仕有著衫

懷疑中共想用屍體製造白色恐怖
因為佢地已經知廢老黑社會係唔work

班黑警知已經有被強姦嘅女義士求助風雨蘭

所有依加直接殺人滅口

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

外國人?

運上去有手尾跟，被自殺就可以close file或無頭公案。

你老母HI, 831 太子 22:56 POPO已經控制晒場面,仲困咗4個入CCTV可以拍到少少邊個位置. 22:56/23:04 個CCTV都仲 work緊, 拍到POPO係果個位看管. 到咗第二日或之後,港鐵話呢台CCTV損壞最嚴重, 立場新聞亦去拍咗損壞狀況.
要提交證據嘅係港鐵同POPO, 呢D係常識.你咩人仲唔清楚咩?

又係女浮屍

1.5米 唔好同我講話係鬼妹

why 好難係鬼妹?

爛咗個鏡頭（第三幅圖）係唔係肯定係第一第二幅影住警察嗰個鏡頭？真心想知

呢個位啊.屌你

裡面有呢D嘢.

賭十蚊無可疑

咁多浮屍？肯定有古怪
一定要查清楚

其實都幾明顯係黑警做 認真如果唔係點會無啦啦咁多浮屍又跳樓死多左咁多
佢地做完冇後果 又可以製造白色恐怖 唔想人再出去 仲可以報復
自殺都唔會唔著衫喇
一係就廢老藍絲做 但我覺得佢地冇咁夠膽 仲要單單警察話冇可疑 唔通忽然多左殺手咩
屌你老母黑警死全家

屌你,你剛執行完三個月太空任務返地球啊?
自己慢慢睇啦,否則POPO,消防就唔使日日開新聞發布會嚟解釋呢單嘢啦.

佢都未提交到證據俾你嘅話你唔可以咁快100%肯定警察清晒場先至打爛鏡頭

如果係咁諗嘅話同支那媒體有冇分別

好記得之前有個金髮比人拉左

Kk

屌笑左
等我仲懷着戰戰兢兢嘅心情入黎

聽左呢句兩個月

咁矮，唔係話一定無，難啲啫

被人謀殺再被棄屍 盡量少番衣物係死者身上
越少證據越難查 甚至身份都難以證明

唔一定關popo 事
但佢地係唔撚係都無可疑就好撚可疑。。。

嗱,POPO控制整個場面後先被人卜爛.
咁係唔一定係POPO做,可以係消防,可以係港鐵.......但就無可能仲有示威者可以走去果個位跳高卜爛個CCTV囉.所以港鐵係完全無任何理由拒絕提供所有CCTV完整嘅記錄.

尋日油塘先有一單
今日咁快又有

肯定死於非命啦

可以係雪豹,亦可以係愛國鄉黑義和團.

Diu nei Lo mo
日日都有嘅我想炒車啊

屌佢老母真係係咪當香港人白痴 即係如果係真既 班狗真係擺明話俾人聽係呀係私刑呀係死左依呀 係特登每日都被你地知架 咁撚樣喎 仆街

我覺得啲冷血黑警唔會做呢d 野
同埋染左都冇乜意思

近日特別多浮屍

同一單，今日再討論啫，不過今日另有一單西貢船P(男)遇溺報導。

特別多自殺

仲要冇著衫

屌

連衫褲都冇埋，可想而知啲黑警喺佢生前點樣蹂躪佢…肯定好淒慘

"咁其實你咁講西方好多國家都好似你咁講有咩罪惡野都有"
屌你HI, 行政/執法嘅信用度/民意為零甚至係負數, 而公權力係無晒有效制約機制同監督. 就咩罪惡嘢,有可能發生個都會發生,無可能發生亦已發生過.
豬乸自律克己模式係無法解決呢D問題,兩千年實踐已經充份說明. 靠777或POPO自律啊? 食屎啦.佢地比較優等人類,與其他人類不同?
換作咩R洲,美洲 國際都會,早就全民武裝推翻政府,全民帶槍上街遊行示威喇.

日日都女浮屍
係非正常死亡既請你報夢俾親近既人！

唔係自殺,只係POPO話係無可疑.
不過POPO嘅信用度同民意係零甚至負數,亦無任何有效機制可以制約佢地,監督佢地,全部靠聖人克己自律囉.會係警署廁格強姦原告嘅POPO,可以豬乸式聖人克己自律咩?

你個名咁

克驚究竟仍有幾多存貨 (被克驚殺害但仍未棄屍?)

報失踪人口，可能唔好先揾popo。但最好防範未燃，多D同屋企人/好朋友connect，預告行踪，發夢避免落單，量力而為！

凡係有人死都話冇可疑 全部人都當自殺處理
有人報案又唔洗理6

其實d黑警星期一至五又唔洗做野 咪白出糧
仲有ot 錢

南營洞

屌 邊有可能日日都有人死
幾撚柒時先到班狗

因為佢地知我地冇乎 佢地做左我地又證明唔到 乜撚7都冇得做 屌佢老母 當報復

一一追究到底
黑警死全家

死克警

有冇咁撚多人跳海死呀屌你老母

所有浮屍都係女
所有跳樓自殺都係男

日日唔係墮樓就浮屍

我都唔明 好難想像咁多人都係冇親人關注

你覺得運上大陸容易過就咁掉落海？
運上大陸即係俾樣痛腳公安渣住？
你想出post 帶風向都講得詳細D 啦...

好很快會有狗浮屍

鬼好多都好矮

1.5m 少見咁矮外國人咼

身高約1.5米

咁細粒既鬼妹...???有無可能.....

A: 直接CALL 黑車入新屋嶺收屍啦~ 唔駛煩~

B: 又係喎.....

其實法醫都係黑警既人

你睇返徐步高案係邊個審？死因庭

屌 日日都浮屍 唔信都難啦

仲要全裸喎

所以大家要mark 定

死警犬又殺人當無事

法醫呢

墮有啲影到係全裸

就算自殺咁多單點會只有跳樓同跳海

日日都有屍體發現案
日日都無可疑

死咗既人
無朋友 無親人？？？

三國志告訴我們的事：
你有無試過玩桃園結義時代用劉備一開始可以向曹操勸佢投降？
正如而家我地要政府答應五大訴求一樣荒謬！
你無能力打殘對家點撚樣叫人投降？
眾籌買狗頭係唯一我地香港人可以做既事！

衫都無埋？

有冇人知班黑警喺度做咩？ 有冇喺記招問過？

撒骨灰？

送殯團隊？

處置屍體 ？？

外國大把金髮鬼妹1.5香港就少見啲

屌你老母有冇咁撚多屍

運上大陸梗係容易過掉落海啦戇鳩
你哋唔係好鍾意話香港警察同中共好friend㗎咩
要運上去易過借火又唔會俾人搵到
你依家又轉風向驚公安捉着香港警察痛腳
真係任你哋連登仔點講就點講
一時一樣

就單憑一樣野就證明都係黑嘅人
不過連登仔話係就係㗎啦根本唔需要fact check
總之帶到風向仇恨警察又或者乜嘢都賴落警察就得

不如向高官出手先，對準政權

不自殺聲明好重要

克警話無可疑

呀蛇上連登有無OT錢？

女裸屍仲話無可疑 唔係掛 邊個會跳海自殺會剝晒衫褲嚟跳 都唔知係咪同上次單又係剝晒衫嚟跳一樣 其實係咪有變態殺手咁樣侮辱女性

法醫隸屬衛生署

起吓我底先啦
我洗撚做警察？

起底一堆負皮都知咩事啦

連登仔話係警察就警案佢啲人就佢啲人啦

係啦係啦
多負皮就係警察啦

請善用起底功能 Good morning sir

屌你老母 棄屍都唔撚比返件衫人著
無人性到呢個地步

圖呢？

日本皇軍做法

[10.1]主線任務:全港旗桿升起chinazi

懷疑係某部隊強姦完被捕人後到到棄屍

好心寒

獅子狗嗰件鬼婆？

警畜先姦先毆後殺 再毀屍滅跡就係正常行為
手足召喚神獸 唔出人命又冇殘廢就係過度暴力

點解運上大陸無人見到，掉落海就一定有人見到？
出膠唔代表自己講野有道理
容易掉落海梗係容易過運上大陸啦戇鳩，呢句我都識講，so?

咁個事實係運上大陸處理屍體係最容易喎
因為實唔會俾人搵到證據
用下腦得唔得
你調落海俾人搵得返嘅機會率點都大過混上去大陸掛
警察會唔會傻到殺完人之後掉落海

條屍體掉咗落海依家係咪搵到啦已經

如果唔係蘋果報
係東方報
我已經屌咗佢

你點解釋運上大陸無人見到？係你自己提出嘅

殺完人洗頭艇返去同大陸公安有接應又得
陸路運上去又得有幾難？

尼排咁多浮屍真係好奇怪

香港有無咁多命案呀
平時好日都無單 屌

呢個都合理，但我都諗唔明點解女嘅要dum落海，冇人查，其實點樣處置都一樣，點解會分開處理手法，定真係驚人查？

有人good moring sir我，我真心唔理解，唔去諗清楚，點知已知彼，點搞死班死黑警，政府

link please?

黑警冤鬼纏身

會唔會係警嫂其實

我屌
你班死黑警一定會被清算
到時無人會可憐你或者你地嘅屋企人

咁你咪自己開po推個法醫出嚟囉

先姦後殺

以前有浮屍一定會由兇殺開始查

之前有post講過，如果警察本身覺得冇可以，係唔需要通知失蹤人口嘅家屬，所以家屬係唔會知道有屍體發現，所以亦都唔會去認屍

咁撚誇張想唔信黑警鶳都唔得

浮屍 浸到面目全非
認都認唔到
仲要無證明文件
你話呢

有機會係旅客
係香港連屋企人,同事都無

好可疑

明居正係所節目分析呢D事件係震懾性殺人 中共用慣招數 係專登做比我地睇 佢唔特登否認 之係話無可疑同自殺 等你地知道每個人頸度都有把刀係你度

淫魔警 借勢開餐 反正成個黑警會幫佢哋搞手尾

突然間咁多單自殺嘅？

仆你個臭街
屌撚完就掉
比錢養埋型仆街

香港始終係傳統華人社會

自殺好少會選變浮屍

過往通常boat trip出事
但boat trip有人唔見一定有人報一定唔係呢個原因

但係香港人呢種生物好蠢，把刀唔劈到入肉唔會信

做乜撚呀
但成日覺得冇理由仲咁樣比你搵得到條屍咁滅屍

可能姦果時扯爛

係破案率高

又係女嘅浮屍……

昨已有報導。不過同日又有一單船P男遇溺亡。

同日有單船P男遇溺亡

船P男似真係意外

香港過去十年的浮屍(boat trip)根本得好少

應該好快迫和十年總和

香港過去十年的浮屍(非boat trip)根本得好少

應該好快迫和十年總和

大陸公安已經係人啦...又何來無人見到...
掉落海，唔通半夜海入面會有人？

終於知道徐步高當年點解要殺警。

有人講過
家人報左失蹤
但popo發現屍體之後唔通知佢地，就永遠唔知
因為無可能每條屍都申請去認人

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

補link

翁靜晶 ： 警方發現屍體後說明沒可疑又不通知家屬 家屬永遠不知道失蹤者已離世

邊有可能日日女浮屍
究竟黑警殺咗幾多人

仲心寒過韓國套殺人回憶 條友姦殺咁多人都全國通緝
而家香港黑警係合法姦殺 姦完拋屍可以繼續返工行街 係你隔離經過....

次撚次都係女浮屍

黑警殺咁多香港人正一陷家剷

只係一時安寧，唔會長久。紙包唔住火，終受法律制裁

等緊呢一日

實冇可疑啦

屌又先姦後殺
黑警死全家

跳海最辛苦 點解依個月會有咁多單？
唔係黑警做我諗唔到其他原因

點解呢排差唔多日日都有人死呀？你話黑警無殺人叫我點信？

屌 新屋嶺被自殺

由六月開始已經見有鬼妹被拉

其實成日釣釣下魚見到條屍都幾恐怖

今次係第幾單？有冇人可以答我？

我都係

男跳樓 女浮屍

上次浮屍啲人影到會認衫
依家赤裸係防止啲人認衫去認人
利申：鳩估

警方: 冇可兒

日日都浮屍……

Junk Bay名實相符

填命呀

早幾日將軍澳警署影到有班狗抬個箱上車係咪有關？

link? source?

金髮唔代表係白種人，頭髮金色係可以染，唔好忘記語言偽術。

九成都係咁，唔會係巧合

咁乸麻煩
不如剃或者斬咗個頭
無頭浮屍(+無可疑) 又唔係未試過
無親人認領就無撚查

幫條屍專登漂染嘥幾個鐘
係咪

點解鬼妹會幫手斯文宣？👀

一定要黑警還

如果係警察殺，殺完都唔會俾你搵到條屍啦…….
自殺/殺人案本身都好多(一向平均一日2-3單)，只係平時無人留意. 係呢3個月先多人留意

水可以洗走。。。。。米青

真係唔到我地唔諗多

因為即喺警署或者係警方拘留所裏面死嘅，9成9有刑事成分，但如果喺外面意外/自殺死亡，咁樣就唔關警察事啦！

翁靜晶講咗啦，你唔通知死咗屋企人，又唔畀人去查死在邊個咩名，咁點知道呀！

幾年前都成日話「佢地會有報應㗎」

等大家一齊光復到香港 就係清算之時

想白色恐怖你班友又唔撚驚你有咩證據，因為無後果

比你個有圖呃左

一句講晒 要做靚仔個case
屍體發現 自殺 乜都驗唔到 無可疑 case closed
遲啲比人周返呢單case都可以理直氣壯咁report

死黑警

其實直接話失蹤咪仲方便，記者知都唔知

Link?

唔知呀
平時冇咁多
呢兩個月特別多
真係神奇過水馬嬲

「黑警姦殺令」

黑警真係好變態女既個個姦殺

有無記者有資料庫拉個屍體發現案統計出黎，數字絕對唔會呃人，要比較呢幾個星期同過去幾年有咩分別

黑警落地獄

rip

👀

👀👀👀

駁唔到

真係好心寒
今次真係差館個關二哥都保唔到班狗了

送上大陸仲易流料出黎.佢地乜都會影相俾朋友睇

賤賊有幾賤你唔係唔知啦
可能本身唔係金髮，死咗就幫佢染埋

而且全部裸體

可唔可以搵到外國法證或者驗屍官講下個分別？

私底下處理即係點? 除非係燒成灰, 唔係點都有機會俾人搵到條屍

審判幾時到？點解好人有呢D收場？